環球足球先生票選，c朗暫時領先

恩莫比利

仲有本世紀足球先生

salah

施丹冇份

教練有佢

唔應該係教練掛.... 球員成就大好多

冇爺爺

拍埋呢幾條友度笑咗

施丹歐聯三連冠喎

施丹球員世界杯冠軍喎

球員果陣 3次世界足球先生 歐國杯冠軍 世界杯冠軍

細哨有齊聯賽冠軍 世界杯 歐聯 金球
得票最低

邊個多FANS啫, 過幾年C朗美斯退休, 可能都係得咁上下票

聯賽冠軍 世界杯 歐聯 金球
卡卡都中晒, 仲要靚仔都無份

三連歐聯前無古人咁濟

仲有監獄盃

如果00年後開始計
摩佬點都勁過SAF

真係人唔笑 狗都吠

法國強陣拎世界盃有幾難？
麥包皮都得啦

98年世界盃唔計.....上世紀

上世紀 今次真係唔計

施丹、朗拿度哥班20尾21頭好蝕底

在環球足球獎的頒獎典禮中，C.朗拿度當選2001-2020年的世紀最佳球員。

除了C.朗拿度外，入選最終候選名單的還有美斯、朗拿甸奴和沙拿，最終C.朗拿度擊敗三位競爭對手當選。

C.朗拿度在環球足球獎的評比中斬獲了諸多榮譽，他曾經6次奪得年度最佳球員，並且過去4年都當選，在今年的評比中他不敵利雲未能衛冕。

此外，哥迪奧拿成為了2001-2020年的世紀最佳主教練，皇馬成為2001-2020年的世紀最佳球會。

計2001-2020年
巴塞應該勁過皇馬喎